{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083728",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "수일통닭 남구점"
    },
    "text": "光州広域市南区西門大路751番キルの7-6の1階に位置するスイルトンダク南区店は、新鮮な材料できれいな油で揚げたチキンを提供するお店です。 スイルトンダク南区店は、津月洞ビッグマートの裏にある青い道の隣に位置しており、毎日10:00から02:00まで営業しています。 ただし、第1火曜日と第3火曜日は休業日です。 スイルトンダク南区店ではフライドチキン、半々チキン、チャウンフライドチキン、チャウンバン半チキン、味付けチキンなど様々なメニューが楽しめます。 また、集まれフライドポテト、チーズボールの追加5個、砂肝揚げ、餅の追加、野菜サラダも提供されます。 価格はフライドチキンが19,000ウォン、半々チキンが20,000ウォン、やさしいフライドチキンが13,000ウォン、やさしい半々チキンが14,000ウォン、ヤンニョムチキンが22,000ウォンです。 集まれフライドポテトは3,000ウォンに、チーズボールの追加5つは3,000ウォンに、砂肝の天ぷらは3,000ウォンに、餅の追加は2,000ウォンに、野菜サラダは2,000ウォンに提供されます。 スイルトンダク南区店では様々なメニューと素晴らしい味で有名ですので、おいしいチキンをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スイルトンダク南区店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店は毎日10:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店の休業日はいつですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店の休業日は第1火曜日と第3火曜日です。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店はどこに位置していますか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店は津月洞ビッグマートの裏にある青い道の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店ではフライドチキン、半々チキン、チャウンフライドチキン、チャウンバン半チキン、味付けチキンなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店の価格はフライドチキンが19,000ウォン、半々チキンが20,000ウォン、やさしいフライドチキンが13,000ウォン、やさしい半々チキンが14,000ウォン、ヤンニョムチキンが22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店ではどのような追加メニューがありますか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店では集まれフライドポテト、チーズボールの追加5個、砂肝揚げ、餅の追加、野菜サラダがあります。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店の集まれフライドポテトの価格はいくらですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店の集まれフライドポテトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店のチーズボールの追加5つの価格はいくらですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店のチーズボールの追加5つは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店の砂肝揚げの価格はいくらですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店の砂肝揚げは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店の餅の追加の価格はいくらですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店の餅の追加は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイルトンダク南区店の野菜サラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "スイルトンダク南区店の野菜サラダは2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 577
    }
}